[突發]中大Email舊相

圖片符合標題

依家D freshmen 一定無見過

我要Emily

J咗

仆街睇錯

射咗

真喺睇錯

女呢 ？

屌你

load左陣先get到想講乜，我係咪太正經

ok u win

我認我咸濕

正皮引伏

ok you win

中伏

圖片符合標題描述

好懷念

睇左好多次先睇岩

以前個樣真喺好純

果然以前就好fat fat

屌

唔明點解自己可以睇錯

點解我會抱住真係睇email既心態入黎
睇住留言 load左陣先get到咩事

幾高汁，推po

扮呀屌

點解我唔明

大波emily

Ok

我竟然有啲期待

You made my day

睇標題>入黎>睇圖>成頭問號>睇標題>......

以前好pure

Emilia

有冇新相比較下

之前已經有人玩過,同人唔同命 全負評

我仲諗緊係咪之前條友send錯email畀全校單野

衰咸濕

大波Email

喺你哋老母 唔係乜都加個(口)就係正字架